[有圖]巴士車身廣告條女叫咩名

幅圖上網揾 將就下

???

推

Gay

冇人知？

小池百合子

google左 都唔係

推呀